[gay post]有無人會講比屋企人知自己嘅性取向

推

無

佢地接受唔到

講左？

唔敢講？

唔會囉
過耐啲見你咁耐冇女都估到啦

咁又未必嘅 如果佢地都係唔知呢
你會唔會講

感情專家 放下你的煩惱(10)

多唔多人同我有一樣嘅煩惱？

你係第一個 我已經答咗十個post

其實你想表達啲咩

我想表達 你係第一個有呢個煩惱囉 起碼喺我答嘅人當中

咁點解你要擺條link 係到

純粹踩場
你唔夠膽同屋企人講呀~

我要乘機講下呢個話題測試下佢哋水溫

*可以乘機

本身諗住睇下有無人share下
既然無嘅就由佢沉啦
Anyway 都好多謝你

你喺連登問。。。 冇幾多個會認真囉。
唔係開明嘅家庭都好難接受㗎啦
我覺得 如果乘機講到同性戀話題 可以睇下佢哋點樣睇

感情台感覺上少啲痴線佬嘛
其實件事係已經講左出黎 同埋主角唔是我
屋企都算開明嘅 但佢地都想佢去見一見社工 但佢又唔肯咁
理性上我知道同性戀唔係一個問題 唔應該唔開心
但情感上 我好唔希望佢係同性戀 好唔開心

我都想知多D gay仔諗法，我有個哥哥靚靚仔仔，但冇聽過佢有心儀對象，媽咪好擔心佢

佢屋企人上去見社工佢咪去囉 滿足下屋企人嘅心願 唔使下下對抗嘅。。。

你鍾意咗個同性戀呀

未有對象啫 唔代表一定係同性戀

再講就自爆啦

知道你啦